[美服巨商] The Great Merchant 招收教徒 3

巨商呢隻GAME 唔洗咁多介紹啦
由爛橙到普雷威 都十年有多 仲要受代理無限CAMP水抽封書?
想完夢? 想合神? 合天王? 美服幫到你
想輕鬆玩? 課金玩? 柒住玩? 都得
官網:
本團RC: 26132550
其他香港團RC/團
WFC: 未知
FoReVeR: 未知

1.新手難唔難起手?
本團與同其他大團合作攻城, 新手賺錢比其他團快. 合神冇難度啦

2.點品貴唔貴? 封書又幾錢?
點品 USD 5= 5000GP = 封書封珠 市價約 180-190M 不等(GP格價與市場需求而變動, 課金前請三思)

3. 多唔多外掛?
美服 外掛唔算多(未影響到市場) GM以前捉掛手法令人喪膽 換左GM ON99

4.美巨以咩人流為主?
主要以印尼, 台灣, 香港, 大陸仔等等

5.合神合馬難唔難?
本團內有大量廠主 消牌 合神 冇難度, 更有大量升LV 變態佬在

注意本團不歡迎 叫春 派膠 如有發現

PUSH

新手留名

智力有問題都唔歡迎 好似係

WFC, FoReVeR未知

咁我好難做姐

有人嬲嬲豬留下負皮

唔似D人 多邊走

邊個留負皮

我地好小圈子嫁 唔好亂加入啊

香港係圍威喂開

老手想重玩 歡迎新手不

歡迎 我地仲有大把新手 歡迎加入國巨

叫春

洗唔洗貨金起手

唔洗，而家起手好容易，加上有我地有攻城新手起家無難度

當然你想課都無問題

唔貨玩住先
升到100信即課金合雀不是夢

輕鬆玩有城攻

歡迎唷

臨訓一推

又重新開始每日九半堂生活

陰公 有得攻城 驚咩wo

輕輕一推

成日見你推，認唔到你係邊個

又開工

聽朝7點準時見

轉咗夏令聽朝七點就有得攻，起唔起身攻好

咁早

之前冬令撞正返學時間攻唔到，而家攻完返學啱啱好

新post留名

是日詩句:
棄我去者昨日之日不可留，
亂我心者今日之日多煩憂。

我係hkjai

點解會起唔到身攻城架

rip

餃子大哥成日無視我

攻唔到城又無咗幾十蚊

可能全部抽垃圾呢

幾十個箱我就唔信一條毛都無

就係無

是日詩句:
何為邪鬼何為神？神鬼如何兩不分。
但管信邪修正外，何愁天地不知聞。

點解

原來係HKJai

人地抽中兩毛係到恥笑你

近呢個月開左成50個箱，毛鏡無想全部影都無

天機不可洩，明就明，唔明就唔明

雲加

這些機會

是日詩句:
命裡有時終須有，命裡無時莫強求

我黎啦1日DE

返緊工冇得攻

哪有無想哪有毛

訓過龍

請問冥石同幻魂係咩價？

冥石就1.9m（190萬），幻云唔清楚，但幻晶10m

想無課金玩 歡唔歡迎

無任歡迎,我都係0課

我都係 , 又無咗54個箱

自嗨同1日DE多到賣

Mid term 開始

印象中都唔太貴

收ac pm

預幾錢budget

是日詩句:
春眠不覺曉，處處聞啼鳥。
夜來風雨聲，花落知多少。

嘆曰:記得起身攻城

而家down緊 好慢

龍團又返來

想玩 聽日down

是日詩句:
春有百花秋有月，夏有涼風冬有雪。
若無閒事掛心頭，便是人間好時節。

嘆曰:凡事皆吉

Quiz炒左

是非成敗轉頭空,青山依舊在,幾度夕陽紅。

推推

想單返黎玩 但有無中文

是日精選:
當你遠遠凝視深淵時，深淵也在凝視你。

有漢化

多謝你粒石

想收AC玩返

入RC睇下有無人放

是日詩句:
人之相識,貴在相知
人之相知,貴在知心

好詩好詩

想玩返 但唔想慢慢升
收AC會唔會比呢到啲巴打屌

唔會比人屌

咁快又要回帶

留名禮拜四

岩岩重玩

歡迎

沒什麼花朵好灌溉
望著黑色的這片海

寫信告訴我，今天，海是甚麼顏色

是日精選:
醉翁之意不在酒，在乎山水之間也。山水之樂，得之心而寓之酒也。

文青

聽，海哭的聲音

留名聽日又有人訓過龍

愛我別走

愛我請留言

留名準備

再回帶

人類總是要犯重覆的錯誤

阿寶

幾千天近況幸褔嗎
每日忙碌嗎？

以前玩落好似有隻雀，
依家雀係咪改勁左？
好耐無玩

嘆曰:
解鈴還須繫鈴人

寶哥：幾千天近況幸褔嗎
每日忙碌嗎？

解到鈴味？洗唔洗掩耳

雀其他實都無乜點變

雀其實都無乜點變

L團福利！最新搵錢策略，個個禮拜輕鬆一個鐘賺幾億

又迫我回帶

甜瓜大神

甜瓜大神幾時教我打寶

我都想揾到啲沖擊 依家都冇乜點玩了

我就太忙玩唔到

聽日得返12座

臨訓一推，聽朝要成功起身攻城

究竟每個禮拜要回幾多次帶

Wermgr.exe應用程式錯誤
點解決

有無試過更新？

用英文玩？
美服仲多唔多人玩？
有冇交易既討論區？

你可以改成台服既file變中文介面
一般般
基本需要既都可以係rc問下
hkd既野就

訓導男星期四重攻唔攻

攻

又準備回帶

唔係太想攻城
只係想搵返中學時期玩既回憶
升下1轉轉2轉
HEA玩

我地唔強迫，可以自由選擇

請勿跟車太貼

攻城可以搵快錢，一個禮拜兩次你當玩下都好

小學時玩過
明朝點起家好

雲加比個5我

做晒所有新手任,應該會有幾百萬,扲晒去買隻轉得既蛇女
低lv蛇女已經夠打好多怪,好似幾十lv夠打蛇/閪王,可以一路打冥石一路升lv
唔想打既可以吸到上120直接去打食魂升

RC今晚好精彩

嘆曰：
可憐之人必有可恨之處

唔被睇好既日本如果單國點玩好
幫朋友問
利申朋友真的不是我

唔太熟日本起手
不外乎賽,阿莫,本願
後期可以轉隻版3打boss

好似係

頭盔
Ok la, thanks 同我預期都近似
咁打咩怪會方便升隻賽？
應該賽做打手？

做咩今日唔上水？

呢層唔清楚，賽2未轉賽3都仲係好細力，我諗多數都係吸升

咁前期用咩打

想回歸
美巨有無交易區
想收100信ac玩
始終返工無咁多時間

賽2掛

咁又吸升

吸快過自己升

Rc 間唔中會有人退巨放ac, 呢排好似無乜，有一個好似最快都要完sem 之後先放到
如果真係要收既可以上樂古睇下，不過會有風險，後果自負

咁用咩打

任嗌架喎

你睇下日本堆二轉無一隻睇得上眼
揀日本起手既話等於揀咗隻game 既困難mode
如果真係想日本起手既話一係等巴打帶你吸到隻賽3出嚟
一係就課金合雀/直接上馬
所以無人會建議新手日本起手

我地團有班人得閒都會帶下
但我忙緊，要遲下先帶到

咪係囉
我都見有任嗌徵兆

就係難先要問下
如果打食云係咪都要組隊靠戈地明朝封冰？
我ok呀，我唔介意幫個fd封冰
最怕佢本身唔夠輸出
日本有冇2轉夠力打食云
有範圍傷同埋唔好R痕R到唔夠500傷就得

同埋點帶個唔夠lv 既入食云場

諗都唔好諗 日本前期應該無一隻夠力打食魂
都係吸到賽3先啦

我地團有recall, 可以召喚相差唔過100lv既隊友去自己度

唔夠力咁撚慘
冥象個d有冇得諗
好想佢有得玩
帶佢入去吸實悶到佢喊

去拍賣買把平平地既46斧 同佢一齊係咁飛斧頭啦

推

屌
咁呢d高武我都唔少
好啦比隻陰陽師叫佢放下技減防當幫左

是日詩句:
欲將心事付瑤琴。知音少，弦斷有誰聽？

唔記得陰陽師把野邊度打，打多兩件備用

同佢一齊飛啦 比翼雙飛

去打黃龍拎舊武沖

或者冥界巫女

想join 依家停滯期
有花3 燕1祖2 項羽
就黎轉巨2

合神， d 武器貴到仆街 無武器又無撚大作用
轉國，想轉日本玩加3 投資又大

慢慢合，一隻一隻咁合？

玩雀囉冇武都唔會太廢
玩帥就真係要投資先玩得過引

我一野就轟落去啦

比D掙扎我

牌品好自然人品好

我

是日金句:
蘊藏住黑暗力量嘅鎖匙，係我面前顯示你真正嘅力量。契約之下，小櫻命令你即刻── 解除封印

痴撚線

號外：
寶本真心向明月
奈何明月照溝渠

佢已經算正常

合神？ 無武器你會合邊隻？ 巴打求教路

雀d 人話扣得仲低過花3 諗緊虎 但三心兩意

我睇野越黎越慢

你台起手？ 花3打劇情儲羽毛會嘔嫁bor

雀啦 升LV黎講 花3升唔到LV

你聽邊個講

雀打天輸出低過花3

你知唔知你輸咩? 就係太有自信

你講緊乜
花3天地都得，但吃技術

雀打天輸出低過花3有錯咩

咁講唔係唔得

明朝起手 轉左國

咁無武既話雀定虎？

無武一定雀，虎無武就同明男一樣

你又合理 咁一於合雀

冇武情況一定係雀 同花3比
範圍vs傷害 睇你自己啦
虎就真係要武同帥配合 真係想玩既 都中期先
以上為個人意見 只供參考

HKJai

咁佢又無講錯喎

你feel唔feel到我對餃餃既愛

This

thanks 不日合雀

放開個女仔

很想要吧

其實有冇話天王幾多點合比較cost effective d?
因為要返工冇時間升到完美

舉高雙手拍埋牆

250 250

天王兩神屬性點除十，你睇住52份表嚟升，升到一個位你覺得bonus/experience 少到唔值得你再升就合啦
我諗條graph應該都係log function咁既樣

睇你課幾多
花3想勁既話要投資好多錢
輕鬆玩既話都無乜所謂
我自己就覺得明起手條路順啲

我個partner 話日本咁廢就唔堅持
佢想玩大波神女
能該點玩法
我打算用分身既日仔/朝女同佢玩
我淨係教佢封冰
咁日仔有人幫封可以用咩做打手
朝女我用金龜尻打都得就唔洗教
同埋分別可以打咩怪
有封冰好似好多野都屌得

日本輸基本上都係果幾隻，前期賽2阿莫，後期轉到賽3就可輕鬆r住袋底打

放龍天 7帥帳

pish

想要三色彩丸都咁艱難

我長期放，要就搵我

HinHinChu回歸轉玩龜天？

放到就係

我發覺天王都係我睇你好，你睇我好

得不到的總是最好

虎天世界第一

挑戰人體極限

咩名？

MasterLi

快樂要 靠成功嗎？

牛肉加蔥花

要秋官嘛

人總要向上嗎

會唔會有命案

但我得想好好睡一覺

神女匠人應該點搞
如果怕冇錢升智
玩挖野既力同血應該要邊樣好d

藥師加血

主角做藥師，分身任簡無所謂（只限礦夫加力/藥加體）

創個人紀錄新高-48個鐘

即係連主ac 都唔玩鍊金，垃圾職
咁有咩石係值得留去賣比人？
定係都係朝女先會收去賣npc
如果係咁我自己賣npc算

玩要放好多錢

大約幾多
10億夠唔夠玩前期50lv
整完都賣得番錢
後面個d洗唔洗廿億一件

仲收唔收人？ volunteer 左好耐

今日全部無想都係我既

冇人可以同我爭

咩名？PM MasterLi

終於肯訓：60

聽日攻唔到城

send 咗飛鴿傳書啦

我用生命去抽箱 點會唔中

150lv 以下挖咩石好
隻分身挖挖下就150
但冇時間升主lv住
遲d得閒再做白虎任

Tin 啦

Thanks
挖倒之後點做
賣npc定幾錢比人

我Fail左

你試下掛拍賣，或者掛攤

Ok thanks
是咪平過人地賣緊個d記得
我記憶中d野通常標高左價

咁藥師150又應該挖咩
我諗緊好冇挖d mana 藥比自己
但又好似好慢
雖然而家冇時間玩，淨係掘野
變撚左minecraft

我開多左7個AC 掘野比自己會唔會好痴線
連埋自己同幫人掛機就9個

咁你要三部電腦

咁多電腦

有一部用緊vm 開6
一部廢d開3
我total 有8部機
不過唔打算咁痴線開曬
而家淨係9開算
利申窮撚，d 機係幫人砌機，人地d舊機送比我，比我東拼西湊完放曬係度冇尻用

用vm

vm

我掘藥當崔家藥丸會否不智

入左團 想知多d 攻城既野 有無巴打介紹番

入rc

大約就係跟住路線去到指定城，打一下，再下一座，直到行完路線。
類似hit and run

GG

虎天之路，有誰共鳴

香港時間幾點開始？

朝早7點

thanks

攻城嘅話，每個禮拜要交返10m

一千萬？

各位巴打 究竟依家巨商多左幾多野
利申: 燕1 昌2 雷2年代

你開箱幾垃圾都好 點都會賺番

我想講，回報率好驚人，有人一日開到三條不死毛
我就無咁好彩，得DE EG

原來咁嫁
唔知攻城有野拎

今日一毛一鏡

我要番工出門口 打得兩座渣
1日鞋+自我陶醉1日 on99垃圾野。。

咁我之後唔攻lu

要返工咁無計

正常打曬要幾耐嫁

攻一攻城又搵到200M

我而家大量生產緊d 草同石
陣間造爛市

有冇人收武廠

半個鐘內

點先可以知道d石呀藥呀值幾錢
而家purple gem 是咪可以掉
定賣1000

一腳踏兩船最後會跌落海架

少D

邊個

就來到一週年，預告下活動

好想合馬

我有本 20000gp 既轉生 但佢寫住不可交易 是咪仆街了？

你個名
70信先可以去客棧轉可交易

有無巴打可以幫我轉
但佢又擺到去市街賣 早知唔買呢本啦

呢本好難賣 祝你好運

平放有無人收？

真係好平先會有人收

4e 有無人收？

要自己升信先可以將item shop買既點品 換成可易

係咪所有點品都係？

600m（6億）應該都有機會

係

有咩活動

欲知後事如何 請看下回分解

我有興趣

宜家60信

你有無入RC?

無聲泣嘆：
感情嘅嘢係冇得勉強。
大家都是團友。（it dog,2017)
好似係

你都係早D訓覺啦

回鍋玩家
想問 轉一隻 覺醒梵天丸 貴唔貴
合隻龍又幾錢？

覺醒石貴呀

D 三轉大約900m 一隻左右
合龍大約21~22億左右
以點品計40$hkd=5000gp=~185m 巨錢

真係好難受

但當你最難受時，都要專心做好手頭上嘅野

［謝謝你，在世界的角落找到我］

復活節都要比人屈返工，真係人都癲

我地日日都要做野
冇人迫
但係想要成績
年初一 聖誕 除夕
全部係學校過
諗起都扯扯地

收server
但做緊assignment 冇得掘野
好唔開心

金仔打到嚟, 朝鮮日本台灣中國冇得避

書雲觀，有人搵你

本仙來無影，去無蹤

官綱申請
btw, 5P

官網

早啲訓啦

謝絕5p

再恥笑本仙皇天擊殺之

你點解唔對事主皇天擊殺

你都有份造就今日

明男唔入藉淨玩孫子點打狂虎、人面豬豬

難D

買把毒刀，升到220主用

整把七支刀 玩力主既話

放假推推post先

已經點曬體

幾錢叫咩名

笑笑笑，好好笑咩